股票新手

想開過帳號買賣股票

做過research但好似唔夠清晰 有冇人可以講解下

富途

準備
1.PPS acc. (一通/OK便利店開)
2.地址證明
3.ID卡
4.一通地址：旺角彌敦道582-592號19F信和中心
5.business hour上去開acc.
6.等收email (login id pw)
7.PPS過數去你一通acc.
8.開始買賣

致富啦

賬你老母號

繼續冇人用 破頂

驚煩咪銀行囉
貴果幾廿蚊咋嘛 麻撚煩

9. 股市大上大落果日唔洗諗住有你份
一通一定會收皮

銀行開戶身份證加最近三個月內住址證明
好處：唔洗網上轉數開票個d
壞處：佣貴 一般0.25% 仲有存倉費 存入證券費

牛牛啦
唔洗諗咁多

又sell
我入左錢 未開到

講account驚你聽唔明

其他一般佣要幾多

間間銀行唔同 同埋銀行有最低佣金
你本金唔多就牛牛玩住先

證券行好平 不設最低佣金 幾蚊到幾十蚊一單交易
銀行好多都要最低佣金100蚊

CITI 買入免佣，賣出免最低佣金收費